好想香港有個館長！

利用自己人氣 做對的事 為不公義發聲
反觀達哥 上位後 奶共 忘本
其實真係要封殺佢 有神台拉佢落黎